大家唔係唔信議會，大家係唔信泛民

我們冷靜一點討論。老實講，大家唔係唔信議會，大家係唔信泛民。

其實，議會裡面當然會有嘢做到。

但，點解外界咁大反應，個個都叫你哋走？

因為大家連議會嘅嘢，都唔信你哋會做。

好多人其實，連中央委任同延任嘅概念都唔會去分，只係覺得「留」或「走」。

咁你哋用再多議會路線去講自己將來可以有咩貢獻，但又說服唔到人。點解呢？

因為，大家就係Simply唔相信你哋。

係，可以投下反對票明志。
但，你哋識投反對票嗎？往績有晒紀錄喔。

好多人幫你哋洗白，話對事不要對人。
無可能的，當然係要對人。而泛民係經歷香港大災難後，享受政治副作用的幸運一群。

對你哋要好有要求，記仇同時監察，等你哋唔好再當選民如無物。

所以，你哋唔好再解釋「議會有咩用」。而家民眾係覺得「泛民無咩用」。

明白嗎？對事不對人，初選我有投，區議我有投，多線工作都有做，錢我都有出些許，唔使再鬧我係鬼。

泛民，你哋面對嘅民情債，係多年累積。係你哋欠香港人。大家骨子裡係記得你哋投棄權、投贊成，又自己收緊議事規則，又同中聯辦密室談判，一開始阻人衝，政績何其惡劣。

係咪？你哋可以唔認，但呢個就係好多人嘅共識。

如果你仲用「議會工作」去解釋，你根本唔明問題喺邊。

重心係，香港人畀緊最後一次機會你哋。

定你哋再次證實，泛民就係泛民。

好多人鬧我，話唔好分化啊，留定走各有各做。概念上，今次唔係延任，係中央指派泛民做多年。

咁，如果佢哋「各有各做」，留議會，咁就即係個人決定。咁，無民意Mandate嘅議席，點會唔鬧得？

用民調去做最終決定，都公平，咁就請快點搵人做。唔好自己圍內傾，之後話傾向「留守議會戰線」。

就係咁了。呢一年，捐錢又俾人鬧，做訪問又俾人鬧，幫手籌款又俾人鬧，唔收錢幫手足又俾人鬧，幫大家搵工又俾人鬧，幫傳媒版權講兩句，仲要起底公審。

大家唔喜歡我鬧泛民，退Patreon訂閱，Unfollow、留言鬧我係分化，我全部都可以理解。

但都請你耐心理解，點解大家會對呢班政治人物咁深痛惡絕。

謝謝。
————————————————

我地唔信議會 亦唔信傳統泛民會變成抗爭派

Support

世良講泛民要同市民溝通 走向群眾

問題係 泛民主派要留 有無論述
朱先生 起碼清楚表達辭的原因

泛民無人出黎講
淨係得 李柱明 何俊仁 出黎試水溫

食政治飯 食到咁 都算樣衰

推

Why not both?

講得幾好

所以話只有松泰值得畀委任